環保少女聲援之鋒

要走塑了

屌你喇環保少女
拎光環呀？
坐返你張真皮椅收皮

算啦佢係真心膠姐

支那人：Nm又sl

點都幫手推
有共同敵人就得

人地冇義務撐你
咁都要屌

估唔到

我屌佢唔得呀
想做老襟呀你

Twitter戰線要人

眾志三人引發Twitter 爆炸！全球多國政要及媒體震驚，要求放人！

周庭黃之鋒林朗彥被極權法庭囚禁 twitter戰線整合

係囉 唔肯攻擊我哋嘅已經係幫助我哋嘅

唔發聲又屌
發聲又屌

連登仔真係

人地一早舉晒牌save12

話時話，美國兩黨有無乜講法？

算係咁啦

左膠其實一直支持香港
只不過係，佢地只會口講
到trump真係做野搞中國就會話trump歧視、獨裁blablabla

佢早過連登trump發聲支持運動

你地係咪無人記得佢搶左我地Time風雲人物

烤嗲腰

知唔知連登仔唔係一個人嚟?

咁又點？
環保膠力大過自由被打壓

推

國際級登粉

咪撚理引戰狗啦

how dare are u

唔反了

接近空account

194217
blocked

上面坐左幾年？環保膠通貝里不嬲撐香港人+之鋒

Cls 人地支持你就係拎光環
咁你咪諗去搵國際關注啦

RT

知唔知人地有幾大影響力

支持環保少女
愛侵力好嬲好嬲

同gphone做咗friend

你付出過啲乜？做鍵盤戰士？

左又點右又點肯出聲撐都屌

連登仔見係女人就反

哪裡有光環 那裡就有how dare u

果班五毛黎

出聲又屌 唔出聲又屌 你班友咁難服侍

push

條友被五毛黎，成日引戰

佢地有冇做過愛

香港啲野佢都跟得幾貼

We connect 左膠

Cls咩叫搶

好難捉摸啊

Push

人地撐咗gphone好耐啦

佢係咪暗戀gphone

而家話好波
過兩日又屌返環保少女
真condom

搶乜9
講到佢有得揀讓出嚟咁

收皮啦分化撚

唔係樣樣都非黑即白
人地不嬲撐gphone

邊撚個黎

比連登屌落地獄就係唔同啲

拜登is watching you

香港空氣污染好嚴重
可唔可以幫手制裁香港班環保司長
做d 實事ok

講到好似本身屬於你嘅咁

幫手retweet

反侵 + 撐香港

好多非黑即白既連登仔個腦會hand機

難得
証明之峰Connect人有一手
大家要學下

佢講環保就要𨳒
佢講人權就要支持

睇錯咗 環保膠通

我上咗佢twitter逐個撐佢嘅留言比like啦，你呢?

瞓撚咗幾耐

吾反了

多一個支持都係件好事

口號好多人都識講
但真正行動幫香港人的只得侵

連登仔只係識屌走自己人

開個account就係連登仔啦
五毛又有 假睇又有 藍絲又有

之前啲save 12 post都大把手足幫手retweet

左膠撐左膠好正路啫

How dare you are

左膠只係唔想自己出手

做野搞中國就會話trump歧視、獨裁blablabla <呢啲叫tankies

叫醒Sleepy Joe

支持

They are mutually exclusive events

收啦5毛，block 7咗你好撚耐啦

Retweet

人地支持就唔好嘰嘰趷趷 啦

呢啲真係盲反，人哋撐咗之鋒好耐

高質留言

必須承認
好多失敗都係由呢度開始造成

其實兩方面都要做
既要討好msm 即左媒
控制輿論
亦要討好gop侵呢d實力派
制裁先可以加快
香港人 Be water

其實好多左膠把口都係支持香港 包括拜登

只不過環保少女唔係政治人物 出個twitter顯得簡單好多

佢已經唔係第一次出聲支持之鋒/香港
環保還環保 左膠還左膠

你可能話支持我地嘅 未必係自己人
但係我心入面 願意捍衛香港就係香港人

而且佢一定唔會係敵人
我地亦無必要/無資格去周圍樹敵
自己嘅資源都唔夠憑咩去樹敵

個獎刻咗你個名？

btw 左膠獎不要也罷

點解用到個搶字

推咗先retweet

依單野撐硬你，幫手推post

你就冇食藥

環保少女好難捉摸

敲爹腰不嬲支持香港人
唔明點解連登仔要反佢

助攻

Gphone從來冇敵視其他人令佢有事果陣好多人聲援佢

咁你想點撚樣？

你老母超級大爆炸

曲定直

你條柒頭肯定冇用Twitter

好多人唔多出post但積極有料回post 咁點計
雖然呢隻引戰狗我都block

咁多人冇block ?

幾歲？

@carrielamcheng
pm me

柒夠未

d人搵野黎屌
有國際知名人物助攻仲嫌三嫌四，
比緊彈藥你都屌7人

true

聽日走飲筒一日

彈出彈入

擺明理分化你 下次見到直接負皮
唔洗比attention 佢

之鋒哥又多條女呀？

block左好耐

咁你又係唔係連登仔？

人地撐左gphone好耐啦
硬係有d盲毛鳩屌

Pushhhh

How dare u

早過又點?
唔係睇邊個做到野咩?

犯民比人DQ晒、GPHONE
敗登到而家仲未出聲

柒夠未呀撚樣

係咪唔啱聽就係pr?

我都block咗巧耐

攻擊緊佢假環保 有咩問題
你都答非所問

啲臭雞出句聲幫撚到啲乜嘢

即係做唔到嘢就唔撚洗出聲？
以你嘅logic即係嗰班偽人女權撚做得啱？

佢唔係第一次聲援gphone

原來扑咗你好撚耐

你睇清楚D先
我係話早過咁又點?
唔係話佢冇發聲

有撚用咩

左膠就係已成定局之後就浦頭做下樣表示下有做過野

呢個真係擺明引戰

你又有咩撚用? 換句話說除左其他國家既總統/國會級既人出黎制裁，其他人係完全冇用，聲都唔駛出?

欣賞佢為香港人發聲
唔似其他人只係搶光環 香港新彊就唔講 睇情況而發聲

你就食左藥傻尻

多一個知名人士講點都係好事
唔知po頭嗰幾位屌嚟做乜

只可以話佢左得天真, 不過都多謝佢

擺明支那5毛

Block左佢啦 我早就block左

其他人唔係 但你係

走塑有咩問題 咁個塑膠污染真係好嚴重

跟本左膠先多理其他國家既事
極右既話之你死咩

係，所以香港人打國際線一定要「左」「右」逢源先得

下次唔用飲管

叫敖狗寫俾佢的joe biden

連登trump粉係唔會明架喇
佢地會話左膠聲援都係扮既者

佢知名度咁高使L靠香港拎光環

睇怕我侵實係完全正面啦

有組織風向狗

佢之前係time同之鋒有個節目同場㗎

唔知你想表達乜春
一單還一單又點
咁佢之前啲衰野都一單還一單？